記協專頁D五毛多到震，你唔出聲，人地咪愈大聲囉，和理非唔上前線都起碼幫手發下聲啦

你唔係咁都忍到呀，無成本抗爭，留下言反駁下班盲毛。人地成班腦錢請五毛同真心膠影響言論，真係可以影響D無腦中立人士，以為記協做事不公架。你以為自己好清高，唔同班盲毛一般見識，結果人地咪愈來愈大聲，愈來愈有聲勢囉。
無論咩情況，我哋都唔好做沉默的幫兇好嘛？

[文長][中期檢討]希望大家入黎睇下我地現有既問題

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

鍵戰 做下野 話做所有野都無意義既人 請試下踏出第一步

咩都唔做就一定收皮

透過維穩費請五毛影響言論,俄羅斯就係咁樣影響埋美國總統大選。言論其實可以有好大威力，就係你當佢哋圍爐自HIGH，都唔好比佢哋自HIGH得咁安樂